東方日報：英籍幼稚園老師下課變身毒販 天水圍出貨斷正

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報報導指曾學習搏擊的外籍幼稚園男教師為人師表竟涉販毒，今日(10日)凌晨在天水圍一間酒店「開餐」後，飄飄然疑前往派貨，但其行蹤已被探員監視，當他踏出酒店門口時，即被探員截查，他卻激動反抗，兩名探員慘變「沙包」遭鐵拳打傷，洋漢終被群警合力制服，在其身上檢獲懷疑大麻及4枚新興毒品「毒郵票」，遂以涉嫌販毒及襲警拘捕。

消息指，涉案英國籍男子（36歲），持香港身份證，報住大埔區，自稱在幼稚園任教，他曾學習搏擊術，身形健碩。據悉，元朗警區特別職務隊探員，早前接獲☭線報☭，指懷疑有外籍人士利用區內酒店房間作毒窟，並進行販毒活動，情況極為嚴峻。經深入調查後，今日凌晨採取行動，大批探員在天水圍一間酒店外埋伏，期間，目標洋漢駕駛私家車抵達，探員不動聲色暗中監視。

直至今日凌晨2時許，洋漢腳步浮浮離開酒店，探員隨即撲出截查，但洋漢情緒激動極力反抗，更發難施以搏擊術向探員瘋狂施襲，兩名38歲及27歲探員猝不及防，分別腹及膝部受傷，其同袍見狀合力將洋漢制服，同時召救護車將兩名遇襲探員送院治理。

其後，探員在洋漢身上檢獲約卅克懷疑大麻，以及四枚含有懷疑「D-麥角酸二乙胺」（俗稱LSD）的毒郵票，檢獲的毒品總值約9,000元。警方再召來緝毒犬到場，協助搜查疑犯私家車，同時前往酒店房間搜證，但未有任何發現。警方以涉嫌販毒及襲警將洋漢拘捕，初步不排除事發時，有人剛在酒店房間「開餐」，並準備出貨，目前正追查毒品來源及分鎖渠道。

「毒郵票」又稱「開心紙」或「迷幻郵票」，為數年前流入本港的新興毒品，毒販會將可卡因、興奮劑「NBOMe」等毒品，滲在郵票大小的紙張上，可以含在口中或浸在飲品服用，約指甲大小的小量毒品，足以產生心跳加速、興奮、幻覺及抽筋。由於含服時相對隱蔽低調，加上可以郵票包裝掩人耳目，其外觀、款式及味道跟傳統毒品不同，令青少年減少戒心，誘使更多人吸食。

Say my name

死英狗祖先都吸開鴉片架啦

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍

做沙包

LSD 噃，steve jobs 都食架噃

毒郵票

因報

白
粉報
毒
販

LSD都新興，以前班hippies 咪潮到裂

新興包裝

Mr. White

越黎越長

下雨天留客天留我不留

想話點解段野咁少標點符號？

☭

LSD好out啦

香港真係好撚柒

LSD多左

正所謂同行如敵國

黎香港做埋啲幼稚園老師之類工既白人，多數係自己國家走投無路既垃圾黎

有冇導班細路升天

D鬼佬係香港帶住支槍都無事啦

警犬邊敢去查身分證啦

Heisenberg

咩年代仲係殖民地賣鴉片

暫停外籍教師在港工作

大陸人想屈英國人

實捉到你

第一句好長

Mr White

東方日報賣過百份 最權威報紙

點吸都唔夠支那人吸毒吸到亡國啦

Sorry, 冇亡國, 不過俾人左割右割邊撚左殖民地姐, 支那又贏一仗

一定係大陸人做嘅

周星星同學去左幼稚園做臥底

百份報拳打黃賭毒

Jesse we have to cook

I am the one who knock

Yeah science bitch

Uncle Hank

睇完曬成篇都唔知邊到會覺得佢出貨，得個9000貨仔，其他地方又乜都搜唔到

永久停止所有非香港籍人士在港工作啦直頭要, 由其係班支那狗

Breaking Bad😂

呢d應該要開槍打頭

外國街邊行乞既鬼佬都有英國口音， 黎香港有市場

一個吸左毒嘅打贏兩隻警犬

Breaking bad

一套港幣都無就話出貨

條白皮豬實屌到班幼教女啪啪聲

you're goddamn right

咁易買槍咩

個記者係咪想唔撈

我都即刻諗起

線報都唔得 咁應該點講

LSD都新

Jess

港版Mr White, Jessie Pinkman

連個名都打錯就唔好跳出黎扮識啦 好撚柒

60年代已經有嘅嚟到香港即刻變新興

yo

真係幾勁 咁都唔洗亡國

你睇下班阿差，成個咖喱國冇咗

教幼稚園咁折墮

[quote]

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報報導指曾學習搏擊的外籍幼稚園男教師為人師表竟涉販毒

呢段係做乜鳩 睇到好辛苦

白人真係好勁, 咩都夠膽做

LSD都新興

識佢

啲差佬紙紮㗎

lets cook

開心bird

一向都係
外國人 紋身 高大 大隻都唔查